[公關災難]拉闊style fb page抄襲而唔認數

剛才睇完隔離個post講緊公關災難

若果一間鋪頭搵個非禮犯做代言，你地覺得有冇問題？

一上fb, 又發現另一個公關災難

事源有個細page講述年宵後好多垃圾

出文時間 03:00

過左幾個鐘後，另一fb page出現同一篇文章

出文時間 10:00

當事人（拉闊style) 被質疑後回應

呢類事件真係好奇怪，被人質疑是否有抄襲問題但個態度咁撚樣，好似係到講「我抄咗又點，你咬我食呀？」。
被質疑嘅page like數近十萬，而被抄襲嘅page只有一萬多少少。若果真係抄襲，相信只會令多like嘅page更多人like。

唔係話讚100毛，同樣都係content farm，周圍搵資料出文抄襲，但起碼都有出返source。

利申，非當事人，但睇到個comment好嬲